有無人覺得2010-2020呢十年過得好快

有無人覺得2020好似無存在咁，轉眼就2021

我諗2023年前都無得旅行

唔覺

覺

出黎做野，感覺時間過得好快，眨下眼就過

孩子的一天很快過去
一年卻很漫長

成人的一天很漫長
一年卻轉眼過去

不如吹大d，每年變一次種，疫苗每3年會失效，永續肺炎

講下姐，唔使起晒鋼

這十年間 你無悔嗎

我唔知呢十年自己做過乜

我好記得2010年頭，係陀飛輪出既日子

那時候你所相信的事 沒有被動搖吧？

突然十年便過去
年月把擁有變做失去

別太遲 又十年後至想 快樂嗎

我覺得2000-2010過得快啲

係大約2000年頭個陣，覺得70年代個D係粵語殘片
80年代既歌影視開始有娛樂性會睇，但屬於舊歌
2010個陣，都係覺得80年代戲開始唔算粵語殘片，80/90年代歌叫舊歌，00後既叫新歌
2020年，同2010個感覺一樣，例如浮誇已經十五年，但一直唔覺得係舊歌

覺，呢十年以來我到底做過啲乜尻？

而且我哋嘅人生過咗一大半，就嚟死，有咩感受？

我覺得係因為富士山下之後無咩好作品

浮誇

80-90年代既香港電影 電視 流行歌
真係好顛峯

你有無悔驕傲嗎

真係乜鳩都冇做過
同一個機械人冇分別

日日返工放工